CCTVB現場記者都忍唔住，屌鳩臥底黑警

推

push

咁大家都係警察，我地唔駛show接佢地仔女放學話爸爸唔得閒，叔叔同事接你放學

全面不合作運動 癱瘓香港

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

頭先睇到都好意外

我既委任證唔需要比任何人睇

要save 底段片幫tvb archive
唔係佢地實話冇

721

tvb記者都忍唔住
今日係香港最黑暗既一日